{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kotelo/GM0023051162509/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Crop Logo T-shirts -Black"
    },
    "text": "koteloはサムスン物産ファッション部門で製造された製品だ。 商品番号はFW23 / WE3740C045である。 このTシャツは新しくなったシンボルプリントでブランドのアイデンティティを強調し、半袖だ。 100%綿で製作されており、肩のラインが自然に下がったデザインで着心地が良い。 単品で使用したりアウターの中のインナーとしてもよく似合い、実用的である。 薄い素材の特性上、最初の洗濯はドライクリーニングを推奨し、手洗いの際は水気を絞らずに寝かせて乾かすことを推奨する。 表地は綿100%だ。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあるので注意しなければならない。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかないように注意しなければならず、ドライクリーニング時にボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせなければならない。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので迅速に洗濯しなければならず、機械乾燥の代わりに自然乾燥をしなければ製品が損傷しない。 摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので、気をつけなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどこのブランドですか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産のファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はFW23 / WE3740C045です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツは新しくなったシンボルプリントを使用し、ブランドのアイデンティティを強調しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは100%綿で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このTシャツは肩のラインが自然に下がったデザインで、着心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは単品で使えますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは単品で使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアウターの中のインナーとしても使えますか？",
            "answer": "はい、このTシャツはアウターの中のインナーとしてもよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "このTシャツは最初の洗濯はドライクリーニングを推奨し、手洗いの際は水気を絞らずに寝かせて乾かすことを推奨しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツには漂白剤の使用や水に長時間浸けることを避ける必要があります。また、ドライクリーニング時にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "このTシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるので、迅速に洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、このTシャツは機械乾燥ではなく、自然乾燥をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦に弱いですか？",
            "answer": "はい、このTシャツは摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生する可能性があるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 596
    }
}